有朋友失蹤

我WhatsApp 見佢last seen 係琴晚20:00
打電話又去左留言 又唔知佢去左邊

可以去邊到求助

推啊

【持續更新】香港人九月日程表

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

打去星火問有冇依個姓名嘅人係警署
最好知道埋佢之前係邊度示威

推

五大訴求

缺一不可

你搵左佢屋企人先啦

光復香港

就係無啊 得佢contact

凈係知佢住港島咋

冇屋企人?

無佢爸媽聯絡

繼續推

叫晒佢身邊既朋友幫手一齊搵

發散矖手足問緊

fb搵舊同學應該知佢屋企係邊

搵埋屋企人都冇
就要去新屋嶺附近醫院